警察心聲: 我真係覺得無地自容

我係一個警察
今晚我真係覺得無地自容,有成三萬人去集會,成個香港竟然有成三萬人不分事非黑白,仲要7警堂堂正正咁無罪釋放,我全晚就睇住d朋友點樣係fb鬧警察,話好仔不當差,要同所有警察朋友絕交
老實講,佔中呢d有政治立場既事件我係中立的因為我唔識政治,我認為政府係有問題令人民上街發聲,但呢件事亦都影響好多人既生計
但拉個疑犯去暗角圍毆,呢d大是大非既事件,根本成件事係七警有錯,上到庭仲要唔認cctv影到既係佢地,我身為警察真係覺得好無面,到判左有罪又話係有壓力要無罪釋放,你地到底有冇良知...
冇錯我真係只係一個毅進畢業既pc仔英文都唔識多隻,做警察都真心係因為公務員福利好我又冇乜長處, 但我心底裡都係想做一個正義既警察,起碼對得住市民,但成個警隊反而係與市民為敵,受政府控制去破壞社會既秩序,醒下啦...香港警察...大家都係香港人,點解要迫害有聲音既市民...
我唔知我仲可以做多幾耐就辭職,真心香港警察今晚令我覺得我地其實同爛仔係冇分別
Sorry for1999, 我知我打得好差但我講既所有野都係真心

from
#CS1513

========
分享秘密：

吞槍咪解決囉

內部調職啦 你幾時被強制同化真係無人擔保到

雖然我相信有警察會覺得柒
不過上面篇文好假咁

"Sorry for 1999" 警察會打這樣的東西嗎?

以後唔會尊重香港警察

香港警賊

新入職咪後生仔

點解唔會
真係覺得d pc 唔會上高登連登?

唔講垃圾ive 毅進仔啦
大把PI 未入職前係大學咪又係日日上高登

連登警察

不怕被同僚批鬥嗎

終於講番人話

遲早樓主都會俾人同化
樓主 走到就走啦

咁有大志最後咪又係唔辭職
人在福利前 做狗要低頭

要走實走到
係你捨唔捨得啲福利

希望你早日離職 搵份好工

屌 樓上咁多警犬自殺圖

讀唔成書籮底鏟，偽進MK變生番，
每多蝗孽作鷹犬，賤賣良心乞兩餐！！！！！！

早日離職好啲！ 警犬死全家

頂唔順咪...

嗱嗱嗱 我唔會教人自殺架

睇睇下有啲鼻酸

趁未被同化快啲辭職罷啦

死撚左佢啦

樓主你辭職吧啦，咁有理想咁有志願應該同埋市民一齊上街，而唔係留係警隊。
更何況樓主呢啲咁高質既人留係警隊都係浪費哂，訓練左6個月，學完啲野好似無入過腦咁

利申：警察一名

唔鍾意既歡迎block我

舉猶太人做例子真係笑到痴線 呢個已經唔係有冇讀書既問題 係智力有問題 當時納粹德國已經係警察 甚至係軍隊國家 一係唔提 一提發覺大家咁似既
btw 其實用納粹德軍同佢地比 太抬高佢地 就算點差人地都叫為國捐驅 佢地只係一班紅衛兵

Block你都費鳩事

咁快 block 你咪無得撚狗 點會

咁有理想咁有志願應該同埋市民一齊上街，而唔係留係警隊。

講得出呢句姐係你根本認為市民同警察係對立？係唔係？

邊個撚邊個都未知

邊個話上街就係同警察對立
上街都可以合法架喎，只不過有小部分人係違法啫

又寫啲煽情文搏人同情
搏人回'警察都有好人'，'不能一竹竿打沉一船人'之類
*yawn*，有冇第二招？

係囉
警察睇到都覺得
樓主，真心，你快啲辭職

平時保皇狗咁鐘意濫用 政治化 三隻字
偏偏呢件事完全版政治化就冇人提過
全部人情緒先導

偽進仔真係偽進仔，咁我講白啲
咁你做乜話要「而唔係留係警隊」？
咪撚再同我捉字塞呀，大家成年人，個個都知你講緊乜

至於你話有小部人違法，咁我問返你，7警係而家係咪違法呀？違法你又幫？傻撚左？

最後不忘屌返你兩咀，你公僕黎架，傻西 以為自己係老闆呀？

大把差佬上連登 有d未當差都有上高登 不過果d好易被洗腦就龓

其實警隊應該係中立 佢地佔中入面係維持秩序及拉犯法者 唔係一味用暴力壓制一般市民

你如果有政治表態 請你放工先做
你著起件衫 執行法紀 請畀專業出黎

我唔是警犬

屌你老母
正反兩邊都有説話屌
正宗垃圾香港人

啲支持警犬既人會用旺角暴亂既暴徒去同7警一齊講 話咩7警有錯 咁班暴徒呢? 7警明明有哂證據 冇得抵賴。相反 冇證據只係得你把口講 冇人信 支持警犬既人都係不可理喻

個post單純想俾大家睇警犬內亂啫
點知俾人當警畜可憐我
乜料

咪戇鳩啦
成班黑警根本就係香港人敵人
唔會有例外
我地呢次輸就冇得翻身架喇

黑社會入面都有好人